我唔知點好。。。

有個拍咗年幾拖嘅男朋友
但同時又對另一個有好感
如果分手去追另一個 我又唔捨得。。。
係咪應該俾時間自己等好感慢慢變淡

同你user name幾襯

我知我仆街
所以想知應該點解決

解決咗自己算啦

我諗我應該唔會放棄佢
因為我知我係愛佢 只係一耐咗
就好易俾其他人吸引到

我都想

咁放生現任
學習吓失去

你對而家果個有冇咩不滿？

又未到不滿嘅 始終無perfect match尼回事
係有啲小缺點 例如好癡身 會check手機之類
不過都可以接受

我唔想無咗佢
其實見曬家長 我真心想行落去

等新果個新鮮感慢慢消散啦
你一直斷自己米路，講你有男朋友唔好俾佢覺得有機會，你會好過啲。

咁請你放生新對象 我都係糾纏中嘅人有拍拖，講到有幾愛但都係無同現任分手，雖然我放唔到手但其實我心中有怒有恨，只係等緊時間可以令我走

打漏：講到有幾愛我*

其實已經無聯絡 不過會成日撞見

唉 我都係咁諗
只不過點都要啲時間

做人唔好咁賤啦 冇感覺既話就唔好再拖住人

我上面有講我愛佢

同我個垃圾ex一9樣一邊做背叛我既野一邊話愛我